# Lumen PHP Framework

[![Build Status](https://travis-ci.org/laravel/lumen-framework.svg)](https://travis-ci.org/laravel/lumen-framework)
[![Total Downloads](https://poser.pugx.org/laravel/lumen-framework/d/total.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/lumen-framework)
[![Latest Stable Version](https://poser.pugx.org/laravel/lumen-framework/v/stable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/lumen-framework)
[![Latest Unstable Version](https://poser.pugx.org/laravel/lumen-framework/v/unstable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/lumen-framework)
[![License](https://poser.pugx.org/laravel/lumen-framework/license.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/lumen-framework)

## Как поднять у себя

* установить [composer](https://getcomposer.org)
* склонировать репозиторий в папку domains
* прписать домен для Ospanel
* с помощью консоли Ospanel в директории проекта ввести команду composer update
